［２月必睇］侵侵國情咨文(全繁體中字版)

激勵美國人心,提高美國人士氣，向全世界保證美國絕對唔會走中國獨裁封閉之路，而係走共產黨相反之路